[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1473)

我

Fast

slow

今日好巴打贏錢

屌巴素利無啦啦nba爆我細波

巴素利正仆街

叫爆堤格雷斯同馬瑟

垃圾艾斯最後10秒一腳射走我7千2
我屌你老母全隊死清光

訓先

我都無謂吹自己

屌你老母搶完就潛

早抖

大老母 4：0 大到呢

斷腳空難死啦

屌得好！

搶唔到 嬲豬

系

今日啲波幾正氣

斷腳空難帶住鼻敏感死

半主cashed

馬瑟韋爾下半場繼續456中出皇后

Slow

勁！！！
我愛鋁巴！！

今晚正氣半主半客

認真咩 ？

今日成日 正係睇好皇后果場

斷腳空難死無全屍全家生花柳

之後幾場大家有無心水
想買埋訓

買中咪正氣囉

我明。。

艾斯坦拿 全隊空難死

我覺得還好啦

8點堤格半客有無

第一次去香討出水
出4中4
但無人留言幫襯

6點半會唔會妹到個全格下盤

呢排啲水 串嚟串去中一半 都係買返單頭算

到底3:0定2:0

2

5:0

2:00個場5:0

條友帶埋帽

睇錯自

呢排啲大波 差唔多時間開嘅
全部調轉

客廢撚到

贏半搏全

希望聖莊開埋2.5大

上場客隊贏兩粒 今場妹爆佢

克羅地亞 正氣

6點半想下盤了

好多妒忌撚屌尻法國贏
咪傻啦

跟住再出

買左1和3客

仲有冇人想G我仲有咩水

6點下盤屌？

想g堤格雷C

想g

跟!

咁多新手鳩篤一張飛出
鬼敢跟咩

唔賭6點到10點啲波
留彈賭聽日日假同國冠好似抵啲

狗會派彩咁慢幾時先派到PK場波

女王2.5/3 b

六點半個盤咁搞笑嘅
主勝就1.3，主晉級就3.05

馬塞 塞多兩粒塞撚住皇后個咀

屌你係咪弱智呀?

Gchi

新手唔好盲跟
唔想戒賭 自己多少少研究啦好嘛?

Yes，馬會開錯盤

主首回合輸2粒

皇全大針了

Sorry囉

蘇盃2場大波幫幫手

SIU4,一定係馬會開錯盤

皇后果場大場應該仲有機。就今睇

心靈投注左 馬瑟大 聖JOHN細

獸馬要中出了

唔係半2全2掛

半2全2咁撚大獲

有緣人可參考

無人要卡斯?

又半1全1 半2全2
蘇盃正垃圾黎

馬會精選呢兩場

冇live唔知咩事
不過感覺又係瘋狂交失

馬會真係..成日揀黎開..真係玩撚晒

皇后唔入就咪搶啦仆街

皇后快啲

上
上
客
上
上
主
9up
有緣中可以派我

隻馬屌緊都唔入 心

屌全大過緊關呀...半2全2

有link?

希望訓醒收蚊

都係睇球探 既射門炸

PKOK幾點派彩，有無人知？

50果場都未派，唔知做咩膠

我都想知，狗會咁耐都未派

半二全三

但對手都是弱旅，今戰面對蘇超的馬瑟韋爾，在實力有分野下，加上作客，難以再跟對手合演入球騷，「入球」博細。
內容完全由《都市日報》提供

屌你老母都市日報出正水

同路上車 唔好坐船

輕輕鬆鬆玩撚完

屌半2全2 垃圾波

唔派就早抖，6半角細加下盤

入波啦 DLKH

見到365 「南方皇后 控球」 就火滾

比隻獸馬射多獲啦屌你皇后

半格都冇得食 ok

第7 11場 和

半2全2 針得

完左

好撚嬲..咁撚樣半2全2 好多條過關輸哂

睇黎重心蛇仲未燈完

半2全2

狗會揀黎開得真係鬼到，真係全世界最狗既莊

聖莊同皇后都斷埋，咁都斷得安心d

屌你老母馬瑟韋爾 南部皇后 全家死清光

又比佢燈到

今日頭嗰三場中撚晒咁撚痴線嘅

買中六波蛋難啲定中六合彩難啲

630南美盃點睇?

Paok 果場仲唔派

馬會封曬 點投注

Paok 派未

想點 結算完但又未派PAOK個場

以後買閪波買半場

Paok果場未派彩

0630下盤有無同路？

派了 6:30要9.5B了

主晉派錢

派未呀

狗會輸到無水

派左岩岩

派左啦

6點半下盤好唔好

點解無人睇好客隊 搞到唔敢買

如果2:0踢加時定12碼？

會唔會死守

大波落飛

南美呢d主場波 唔買上盤都唔好買下盤同自己心臟鬥氣

屌 諗住買2k PK主勝 訓撚左...

5串6

你岩，所以只睇中讓和

第1關已經88

卡拉卡斯啦

下盤 讓和

9.5B

斷巴素利細波 我條4串1

半和

卡拉卡斯盤
9.5角細
半和
2.5細波
波膽1-1 0-0

。。。

有冇人知m兄出左咩

漢卡約

同路！

書包下次早d

咁你輸

m條3x1 9.5b

岩岩起身咋

9.5b 2倍

7主-1
8客
9客-1
10客+1

4串1

Ok

8.5

一開波就8.5

等6.5

客上場贏2：0，今場受讓一球一球半，馬會搞咩

有伏小心

南美球會主客場實力可以差好遠

仆街真係冇C

送給有緣人

8下盤
9半客/-1客
11下盤

即場馬會精選

咪抄啦 緣盡啦

頂盡咪輸一球比你晉級

隊波死守的話打死都唔踢落底線

7.5都出埋

1C

南美波慢熱

8.5s

有無禁屌

上場開波入同入12碼

撐主隊！

1:0

1-0 GOAL

靜啦屌

8.5s了

岩岩4賠主晉好抵玩

咁就1:0

keep住呢個比數應該爆角

仆街 冇C了

書包太遲講
買唔到半主，主盤

主隊點先可以晉啊

2.5b兩倍買唔到

淨勝3球

有4倍咁多咩

咁都懶唔好賭啦

差啲2:0

有一刻係4倍

主晉宜家仲有2倍好似幾抵玩

快手刷C啦 唔刷C點入波啊

咁快1；0

c

FT 3:0

客比人禁屌到仆街 0射

買了主晉的 發達了

利昂半大！

8.5s穩

客比人屌到on99咁

完場2:0 之後客win

買左9.5B都忍唔住買8.5S了 夠薑就9C爆哂我

冰

7.5s再入

同路 呢場應該得5/6C

冰撚住

主隊組織幾好

主隊遲早再入 咁屌法

主晉ok?

ok 3:0 ok?

好！3:0

1C冰撚到完場啦

同路

1:1

1-1

gg

半大
2.5b

11

1-1

下盤食撚滑

唔刷c入 正氣

上面

完 岩岩下一球3.幾倍

爆角啦!!

主晉 豬持

卡拉卡斯盤
9.5角細
半和
2.5細波
波膽1-1 0-0

就咁完場 fat fat

客而家開始一定11個泊大巴死守，即場細+無入球

6.5

半1c就完美

ching sick ball

GCHI

6.5細 重注

禁屌到咁都有得入

主晉硬？

2.5細球 穩如狗

難d

個後衛廢 唔識頂波點知漏左個波入禁區

禁屌唔入對家入

唔批准啊 買左大波 比多球先 包包

主要4-1先晉到?

封角

冇事

我問頭先1-0 同 屌打客隊個陣啲撚樣

佢地中意gel都唔比咩 頭先好似有人gel 4倍主晉

半一全一c

m兄條3x1要GG了

屌你班仆街 禁屌都gel頭 gel到俾客隊入埋

有沒有人可以安慰我... 原本打算重注pk主勝 但睡死了

晉唔晉都唔關我事 反正我買大波only

1-0 屌打緊 講到好似贏左咁款

理撚得佢 互入就得

主勝得1.3都買

你唔好理

1.85

上場1.8

主勝有1.88

3.5s有冇同路

3.5b sorry

高蛇陣間有冇心水

無入球sorry

5.5s

注項已被接納: 1
注項1
狀況 注項已被接納
編號
5975
投注類別 混合過關 4x1
細節
讓球 星期二 8 施拉耶(主) 對 帕丘卡(客)
客 [0/-0.5] @ 1.97
讓球主客和 星期二 9 聖路易斯(主) 對 堤格雷斯(客)
客 [-1] @ 2.62
讓球 星期二 11 薩卡特卡斯(主) 對 利昂(客)
客 [0/-0.5] @ 2.10
讓球主客和 星期二 12 莫雷利亞(主) 對 奧沙卡(客)
主 [-1] @ 2.88 $300
金額 $300.00

信念入注5.5b

2:1

2-1

咁就冇300了

我屌 半和咁都守唔到on79

.....唉

成班雪糕筒

又要救心

3.5s準備針

2.5B收錢

大波cashed

得9.5s個注守得住

追和啦

我大波就gel得啦 因為2-1左

人如其名 不是很好嗎

我琴日贏3000
賭博賭博 博唔中我唔痛 博得中好撚肥

Nba

書包對家半主準備收錢

輸包輸包

鋁巴有水水嗎

求絕殺2-2半場

主咁博做咩，比人入左作客入球晉級都無望架啦，歡樂足球練下波咪算

7.5 6.5 5.5s 究竟會唔會爆晒

鋁巴有冇救命水

4:1gchi

施主 心態唔錯

他們永不放棄的精神 值得學習 已記下這隊

HT 2:1 1C

永不放棄係d有機會既野度就話姐，而家等同on9

很難了

熱血足球4：1絕殺

半1全10

咁都頂唔到半和

半場2粒 全場4粒

下半場應該係客隊半場踢 主隊幾攻得 應該會爆幾角

書包同路輸一半

居然無人lm

半和咁都針

8點 上盤派錢？

Thx

同路，skip

包爺 平時都唔多見你上水 呢排做乜鳩

輸包

半1全10 刷夠10角祝你大勝晉級 殺入四強

放暑假麻 媽媽又唔比我出街...
又未做晒每日一篇..咁咪得閒上黎吹下水賭下球囉

乖啦 睇波好啦 唔好買 賭波害人一生
睇波不賭波 健康齊睇波

咁早起身賭球 輸包你傻撚左？

買左8點上盤 同 卡沙利斯ng 希望贏少少買個新書包番學

輸包仲食緊早餐

邊場上盤

8點呀

你唔講清楚點買你對家啊 包爺

得一場有盤

係喎

睇返先知柒撚左sor

2:2

2-2

CLS

on9

頭先仲諗住買4-1/5-1 嘩好彩唔記得

開波爆我3.5s 好嘢

2:2
客再入多粒

點入？

G CHI

支持

大腳抽射

用隻腳踢入

一開波就入

5-2叫爆區

Rip

5.5細 1.73入手

2:3叫爆區

主晉正式玩完

買左主晉嗰啲唔好氣餒 等5:2就收蚊

訓啦柒頭

4倍邊好分 依家17倍 上樓睇呢注

4.5大 會唔會太難

講個笑話 南美主場特別勁

攻強守弱 係唔係南美既甲府風林

入兩球

高水博下

見到書包吹奏2-2 想買啲主NG

不了

本身想瞓但又落後又追平

漢卡約 即場 入球 5.5 大

屌左10蚊主晉

主晉17>15

封盤！

買唔切

主隊得個刷數據勁 11射得4中 客4射都3中啦
唔明買主隊嘅人咩心態

利申有貼事前

9.5b

個場似踢人多d

Ching你買左幾多主盤

次次都係呢句 唔明買x隊既人咩心態

提格2.5b

我就唔撚信你一屍完場

即場大

請追post

曾經馬會開過有場0角到完場
唔記得邊隊對邊隊

比卡超 堤格雷斯 利昂 莫雷尼亞

1c完埸
冰到完

Same road

仲有無人敢入5.5B

有無買左客勝

終於2

齊練心

跟高蛇入左

8.5s 7.5s 練心

練條撚 排隊收錢啦

有4.5

有 上呀

m蛇 針

3C

封咗盤

我都話要練

頭關已jump

早晨

主隊唔好放棄 美職入3球唔係難事 刷多D角就得

賤種馬會唔撚派彩屌你老母

你有買9.5倍？

屌4.5等緊高水就無左

3c

4.5s jump

果然都會有墮馬既一日

客贏既派3個200 先留先得

Me

真係買角有即有買即算

lm

Lm

客晉1.001

外掛！

我8.5s 7.5s

職業病sorry

8.5 7.5 6.5 5.5 4.5

客紅未

做乜成日封

嚇撚死

腰斬啦屌

仲以為入左波所以封

主客和轉賠率

雖然買主客盤 但客隊6分鐘內3黃 好冇足球精神
晉完下場出局啦

客晉19倍

買左

主

半主日 一場半和都冇

又封

係咁封盤想點

咁多黃

狗屎垃圾都封

傾緊劇本

係咪都封 腰斬左佢算啦仆街

馬模半客喎

比多3c ok？

封咩撚

回來了

堤格雷斯半客

客快goal

5.5高水

好不智咁加入左角大軍團

恥sir 早晨

2-3

2:3

4.5B CASH 埋 唔睇了

頂撚住

垃圾時間

主真係得個勢 後防依舊廢

梳

-1球

反勝

4.幾倍高水ng

數佢呀客

梳咩鳩 估唔到條友仲有人味block

主晉6:3 好撚易

唔洗同佢sor 佢係鳩報分 琴晚已經係

?????

原來你係墨西哥佬

仲唔開4.5

LM

屌

屌想買4.5/5B 係咁封盤買唔撚到

兩邊射正4次 主隊要用十幾腳

似仲有粒

主隊控球67%客隊33%
主場輸緊2:3
笑話嚟

希望開埋5.5B 幫大家羊錢
btw番工

客ng 想博

我上面都話主隊得刷數據勁

上盤

唔刷角底你輸垃尻圾

4C

Miss 左無買 8點客讓球

-2c

手持6.5S 7.5S 8.5S 冰住

客隊入波條友戴帽

其實場波係咪要打交 封咩

客隊個人入到戴帽 好撚堅

6c ok?

仲有9.5b 喔

膠布都冇出水 你點買

6.5s高水

5c

馬會精選走地
大阪櫻花 對 鹿島鹿角

重心推介
客勝

今仗是因為遷就季初亞冠盃賽事要延期。大阪櫻花在世盃重開後的聯賽，本應有力連勝2場全取6分，但最後得1負1和，而今場他們亦未必可以贏波，因為對手名古屋鯨魚在聯賽重開後2仗攻入9球，他們的防線將受到很大考驗。大阪櫻花現時只落後第2位5分，但少賽1場。球隊上場缺少了清武弘嗣及柿谷曜一朗2名能撐起球隊的球員，前者因傷缺席世盃，一直休養，但現時已沒有傷病報告，缺陣可能只是心理因素。如果兩人再度缺陣，球隊勢陷於苦戰。

鹿島鹿角經歷完世盃休戰後，可重新把集中力放到聯賽，他們如果今場能贏波，便可於聯賽攀升至第7位。球隊雖然有中堅植田直通轉到海外發展，而盛傳昌子源同樣獲歐洲球隊垂青，但就算有傷兵或球員離隊，隊中表現仍不會受很大影響，因為球隊兵源充足，如里奧施華、金崎夢生、內田篤人及山本脩斗，他們都安排在後備，而老將小笠原滿男甚至沒放到球員名單，可見球隊的後備力量。有人曾懷疑鹿島鹿角今季表現失準，但其實這是他們的策略上安排，季初先應付亞冠盃，完成分組賽後，現可放更多心思到聯賽。上場在酷熱天氣下作賽，而且收起了部分主將，最後仍大勝柏雷素爾。薛高的回歸未必有實質作用，但至少現時已提高球隊士氣，他們可贏波繼續爭取更高排名。

其他心水：
入球單雙 – 單

5C

初初買客隊都無人睇好 呢場要睇番精華先

-5c

仆街 入左6.5s

場波仲有幾耐

我都買左 same road

留彈藥晏就日假啦

幾分鐘封一次

算啦9.5B我一早跳左了 買左8.5S 7.5S 6.5S 希望頂到

14min未補時

super完

大波賺死

波膽過關位巴打 真係忍唔住笑

連c

開9角

前幾日賭日假上左鐵達尼號
有陰形

客ng

有無巴打睇緊live 兩隊妹緊定仲想入波

咁我真係認命

365變左7c 上中下

個角截埋

狗會

仲係5角頂住

咩撚野事阿狗會

佢刷角刷撚到馬會個即時角short撚埋

咁撚早截 唔比人補

破尻佢五角

西花冇柿谷真係差好遠

狗會屌你老母

8.5s都爆就每人100了

咁應該係讓和

多謝先了

提格雷斯被屌禁

主場球迷求撚其放下煙花斬撚左場波佢啦

封撚完未 驚到咁點做莊

屌5c

80 分鐘就封角 做咩撚

針到喊

6C...

-4c

6c
嬲到打錯

7.5s都要練心

5.5b

問題角可能，垃圾狗會焗角細爆

6.5s頂住

買左主勝？

6.5S 7.5S 8.5S

8.5s我都有

無買
南球唔玩

買主盤個啲係咪冇睇主隊同一個盤贏過幾多次

開到十c真係好撚驚

其實幾欣賞你心水 但唔好笑鳩我買客隊

客隊整多球比佢嘆啦

可唔可以奇蹟9.5B

7.5 8.5 9.5b

目測8c完場

8.5s力頂

黃牌與角球成正比

入多球

最多7c 唔可以再多

g持

6好啦

3-3

燈水

客ng trytry

3:3

Diu

竟然係主隊入

和波又係馬會羊？

5.5b都開出

3：3

主隊最好入多粒

半大已死

Try係老母咩

經常搏冷門既我，呢場冇買居然有即場都反勝到…仲要7倍幾客勝

屌你客快入

Btw thanks 高蛇5.5大

7C

你老母

7c goallll

屌你仲有幾分鐘6.5s頂住

7C...快手完場啦屌

唔爭在9c

完場好唔好 7.5s都要針..

12m!

唔爭在10

邊場

7C完算啦屌

批准

狗會又唔比人補角 玩撚哂啦

法國

所以

冇得補角 狗會玩死角細黨..

真係屌佢，又針

高蛇又幫我開飯 5.5B

我覺得佢都估唔到最後會有幾多c

估唔到=唔開

完場啦好嘛

個球探唔響 我以為5球完場

666

最後3連C可以？

完未 頂到就黎死

似有多球

主my

就嚟心臟病發

6:3有冇機會？

Ng

你炸左

差3c

馬會: 由於今場角球數有問題，有關角球的注項將全數退回

這場係咁入球

3:4

3-4

NBAAAAAAAAAAAAAAAAAA

always

角球雨

客其他

客勝頂住！！！

3-4 客其他 CLS

屌 爆鳩我個和波

屌那星
2-3個陣唔入
3-3先入客

goal！！

買唔切客其他仆街

半場見到有125倍無入

客其他有多少倍..

未見過南美D盃咁多波入

400

主隊種攻仆街死

入波同角一樣多 吹漲

走地200-1000

屌佢封左大細我是但估一邊

馬會精選都會咁刺激

太小啦呢d波點估

屌 岩岩客隊入先咪好
果到都6倍

3比4 宜家好好玩咩吓？

完啦好嗎

見到唔敢買就算啦
成個盤你望哂實有一個中

連屍

啱先我撳緊都有17倍

未開波前有400倍

吹完場啦

差D4:4 係咁封

仲有幾耐啊 完未

8點兩場半細 穩撚到=.=

點解block咗你 你仲未死？

7.5s就嚟頂唔順

8點9識買啦

完場 3-4 7C

下盤全格

客勝巴打我了

半1全7 7.5s 8.5s頂撚到心痛

買極ng都對家 終於執翻小小客勝

仆街狗會咁早封大細驚輸

係 我仲手持9.5B 幾撚驚真係9C輸撚哂

又要笑一句
主憑乜讓一球球半

派錢巴打呢

提格大波jump

提格半客針

買左6.5s

ng永遠唔會發生係小弟身上
買咁耐冇中過

買主ng 2:3 買客 3:3 on99

上半場買6.5s 諗住輸緊
點知

8點9 想要拉魯斯

6.5b

以下巴打留tg 馬會派彩我派

all-black3
贏翻六千靠日乙
發角妹巴

有口齒 唔似咩咩齒

Ollo

提格0射

贏多d

買3.5s賺小咗 冇信念補大波

卡拉卡斯一世球迷

真

dllm 堤格0射

主客都60倍

有錢齊羊

墨假又玩假波

845下盤？

半客是咪jump得？

想知巴打買左咩 客勝?

2x3串左客勝

驚險客勝

塞拉快入波啦

半場一粒都無

青年會了0845

提格0射係乜撚野事

提格半場贏到2球 派5個400

聖路斯456！

睇黎好多人買左半客
屌你老母入一球定下驚先啦

8:45客勝

你到底買幾大

gchi

冇開過半和呢兩場一齊開

會唔會開哂2場

留名

Lmsin

主晉

半場開到0-2 我派4個500

有個清爐大蛇叫買半客

似係

lm again

Lm again

我有打 小小注！

Lm求派

咁多人買半客兩球

再留名

我了

cls.... 咁多人買既

你死對頭喎

間中
一陣8:45 可能未必會

入波啦堤格

L完m要幫手叫下

一陣845 細球！

開到半客都偷笑啦

講笑啫 陳sir

8點45 有冇人一齊屌角

終於起咗1腳

lm了

即場=細波定理

角細 不了

啱啱個場

睇嚟某大蛇仲好有牙力

馬會走地精選 845又唔知點假法

想買細

堤格雷斯腳都起唔到？

收皮啦利狗

我買左主first goal

兩條飛過提格半客 比我叫下都好呀

佢係找數真漢子

細加客

又係開個低賠造到隊垃圾有得贏咁

但睇下易勝博！

456佢啊堤格

睇嚟針得 好彩小小注

845受讓半一 咁高水

走地波睇下算

gchi 拉老斯 直屌+1 算

堤格試下入波啦

咁就心靈投注啦

日記水
體育會0.5/1

老師盤加角大 今日屠狗！

智蛇貼士

個賠率咁奇怪
6倍客 客晉又1.57

施拉耶等收錢

Ghci主客

青年體育會 半場1/1.5 入球大

手足又gchi又主客

Yes馬會開錯盤快d買

gun 了

jump...買左細

堤格起過腳未

1 1以上和都晉

Thanks 高sir頭先個5.5

你個人都好奇怪
唔識賭 又要賭

要主了

咁0:0呢

客有球係手嘛

小注支持 拉姆斯

點解有咁奇怪既事出現

墨晒哥杯

oh sorry 冇留意2nd

就開市,買熊

咁1:1嫁上有冇0:0存在

岩 尋日升到傻仔

今朝南美盃差唔多情況 客贏3-4

唔敢買

你準備買咩

獅子 我昨晚睡死了 冇重注pk主勝

快刷！入角細

少有少買,大有大買

我是買也沒有買...😔

角細

馬會開錯盤都唔識執你班傻閪仲話人唔識賭

兩場半和

巫蛇青爐

智蛇算有良心
叫大家小注 唔係飯都冇得你食

快刷2屍

巫蛇唔比我賭了

Sorry 賭左咁耐第1次見馬會會送錢

小小注！

有角未

我都覺得怪怪的呢
怎麼不見了寶利
PK 主勝執豆咁執

滾！

半大針

等7.5

好彩無買多謝智蛇

不要再說了 我原本打算看完頭場 就買2k.... 看著看著就睡了...

有無人直屌拉老師客勝

一講完5.8落到5

今日放假都要出去陪個巴打去會計師樓

那就不說了
準備一會子的日假吧

角買咩好

今日日假好多細波

7.5s

唔識買了呢場角

對！ 日假斬到馬會一頸血

屌 頭先果場下盤派錢
又驚佢鬼盤

有7.5

利昂那場 半大想買

有1.5b 係咪應該買少少

狗會: 1場7球1場0球, 撚死你班賭仔

1c

2c

快刷 想買細

加油刷

10.5入唔入好

跟唔切高蛇半大 呢到補返

連詩雅要來得及時

有幾多掃幾多

半場應該有一粒

入左9.5s練心了

7.5s 練心

你個名好敏感

你個名

客勝升到6.90

直屌了

你無信念 咪成日後備囉

半和派錢

9.5,10.5頂住 近排中意買角細練心

10.5s要了 練心

1.4 都要?

咩事即場主勝落咁多

穩中求勝

10分鐘前睇1.7X宜家1.5X

大波快入

冰角
半2全2

老虎仔-1 ok?

1-00000

仆街

塞拉追和

Goallll

1.5 s

你入咗9.5s？

8,5

主追回

8.5s @2.01

yellow card Goal....

長追角細可上車

比卡超

講真狗會算好閪
出面半球盤1.8
狗會半一盤得1.8 食水深到

無事既 齊冰

狗會不嬲食開屎

入佢呀

8.5s 200蚊玩下

4串1
町田主勝
甲府全大
松本下盤
橫濱盤

堤格 gooal

提格1:0

老虎

提格 上呀goal

齊冰

提格真係狗黎
次次都妺個半和先

入波未

半0-0cashed

半客真係比佢激撚死

今日d波咁撚正氣

今天場場都正氣 特別是歐冠 都是正路球賽

提格大波再次jump

贏一粒就收手

青年仲唔入，玩撚完

成個aik咁

主隊入爆佢plz

堤格比多球

1000 兩場 半大 主勝